有冇尖沙咀西餐廳要人頂手？ 想創業

資金 40萬-80萬